.TH "source/main.py" 3 "Вт 24 Дек 2019" "MyProject" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
source/main.py
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Пространства имен"

.in +1c
.ti -1c
.RI " \fBmain\fP"
.br
.in -1c
.SS "Функции"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBmain\&.enter\fP (date)"
.br
.RI "Функция для проверки ввода\&. "
.ti -1c
.RI "def \fBmain\&.nums_to_words\fP (res)"
.br
.RI "Функция переводящая строку из цифр в слова\&. "
.ti -1c
.RI "def \fBmain\&.main\fP ()"
.br
.RI "Главная функция, выполняется при запуске\&. "
.in -1c
.SS "Переменные"

.in +1c
.ti -1c
.RI "list \fBmain\&.day_of_words\fP"
.br
.ti -1c
.RI "list \fBmain\&.month_of_words\fP"
.br
.ti -1c
.RI "dictionary \fBmain\&.before_2000_middle\fP = {7:'seventy', 8:'eighty', 9:'ninety'}"
.br
.ti -1c
.RI "dictionary \fBmain\&.before_2000_end\fP"
.br
.ti -1c
.RI "dictionary \fBmain\&.after_2000\fP"
.br
.in -1c
.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для MyProject из исходного текста\&.
